將全副身家買阿仙奴!!!!!!!!

今日要話比人聽London is red

成副身家買晒主其他

小小地蠃3粒算

買對家 準備收錢

😎

樓主應該好後悔無all in到

一陣反cup